{
  "Website Opened": "已打开网址",
  "Inference interface is up, visit http://{host}:{port}": "推理界面已开启, 访问 http://{host}:{port}",
  "Inference interface is closed": "推理界面已关闭",
  "Invalid folder path:{err}": "添加文件夹路径无效: {err}",
  "Successfully added file(folder) path": "添加文件(夹)路径成功!",
  "Successfully deleted file(folder) path": "删除文件(夹)路径成功!",
  "You have selected:{selected_options}": "你选中了: {selected_options}",
  "You have not selected any options": "你没有选中任何选项",
  "Make a copy": "复制一份",
  "Move directly": "直接移动",
  "Using filelist": "使用filelist",
  "Chinese": "中文",
  "English": "英文",
  "Japanese": "日文",
  "Do not label": "不打标",
  "Finished moving files": "文件移动完毕",
  "Training terminated": "训练终止",
  "Tensorboard interface is up, visit http://{host}:{port}": "Tensorboard界面已开启, 访问 http://{host}:{port}",
  "Tensorboard interface is closed": "Tensorboard界面已关闭",
  "Path error, pls check if the model file exists in the path": "路径错误，请检查模型文件是否存在于对应路径",
  "Fusion terminated": "融合终止",
  "Dataset preparation": "📖 数据集准备",
  "Input audio & Transcription source folder path": "✏ 输入音频&转写源文件夹路径",
  "Audios are loaded in folders named after speakers for differentiation": "音频装在一个以说话人命名的文件夹内作为区分",
  "Select source file(folder) processing method": "📁 选择源文件(夹)处理方式",
  "Error message": "错误信息",
  "Open labeling WebUI": "是否开启打标WebUI",
  "Submit to processing area": "➡提交到处理区",
  "Cancel selected content": "⛔ 取消所选内容",
  "Labeling device": "打标设备",
  "Recommend to use CUDA, if low configuration, use CPU": "建议使用cuda, 实在是低配置再用cpu",
  "Labeling device size": "打标模型大小",
  "Use 'Large'for over 10GB GPU memory, 'Medium' for 5GB, 'Small' for 2GB": "显存10G以上用large, 5G用medium, 2G用small",
  "(Optional) Labeling language": "(可选)打标语言",
  "If there is no corresponding text for the audio, perform assisted labeling, supporting .txt or .lab format": "如果没有音频对应的文本，则进行辅助打标, 支持.txt或.lab格式",
  "Training Configs": "🛠 训练配置项",
  "Select the type of model to train": "选择要训练的模型类型",
  "VQGAN Configs": "VQGAN配置项",
  "Initial Learning Rate": "初始学习率",
  "Max Training steps": "训练最大步数",
  "Training Precision": "训练精度",
  "Save the model every n steps": "每n步保存一个模型",
  "LLAMA Configs": "LLAMA配置项",
  "Use LORA for Training?": "使用lora训练？",
  "Model Base Properties": "模型基础属性",
  "Original model to be intergrated": "要融入的原模型",
  "Input path, or select from the dropdown": "输入路径，或者下拉选择",
  "LORA model to be intergrated": "要融入的lora模型",
  "Output LORA model": "输出的lora模型",
  "Output path": "输出路径",
  "Start fusion": "开始融合",
  "Tensorboard log dir": "Tensorboard 日志文件夹",
  "Open Tensorboard?": "是否打开tensorboard?",
  "Enter the inference interface": "🧠 进入推理界面 ",
  "Inference Server Configs": "🖥 推理服务器配置",
  "WebUI server address": "Webui启动服务器地址",
  "WebUI server port": "Webui启动服务器端口",
  "VQGAN model location": "VQGAN模型位置",
  "Enter the path of the .pth/.ckpt file:": "填写pth/ckpt文件路径",
  "LLAMA model location": "LLAMA模型位置",
  "Compile the model?": "是否编译模型？",
  "LLAMA model base properties": "LLAMA模型基础属性",
  "Open inference interface": "是否打开推理界面",
  "Error message in inference interface": "推理界面错误信息",
  "Error message during training": "训练时的报错信息",
  "Data source list": "📊 数据源列表",
  "Enter the path of the input folder or filelist on the left. Regardless of the checkbox, the items in this list will be used for subsequent training.": "左侧输入文件夹所在路径或filelist。无论是否勾选，在此列表中都会被用以后续训练。",
  "Data preprocessing folder path": "数据预处理文件夹路径",
  "Model output path": "💾 模型输出路径",
  "Check preprocessing folder status (Swin block shows depth size)": "查看预处理文件夹状态 (滑块为显示深度大小)",
  "File preprocessing": "✅ 文件预处理",
  "🔃": "🔃",
  "❓": "❓",
  "Start Training!": "训练启动!"
}
